*** Settings ***

Documentation	     Test suite created with FireRobot.
Library	   Selenium2Library   15.0   5.0


*** Variables ***

${BROWSER} 	Chrome
${locator-pl} 	/
${locator-formularz-wyszukiwania-2} 	edit-submit
${locator-for-journalists} 	/english/for-journalists
${locator-contact} 	/english/contact
${formularz-wyszukiwania-3} 	Search
${locator-kontakt} 	xpath=.//h2[contains(normalize-space(.), 'Kontakt')]
${locator-en} 	/eng
${locator-formularz-wyszukiwania} 	edit-search-block-form--2


*** Test Cases ***

FireRobot Test Case
    Open Browser  	http://www.wsb.pl/   	${BROWSER}
    Location Should be  	http://www.wsb.pl/
    Click Link   	${locator-en}
    Location Should be  	http://www.wsb.pl/english/
    Element text should be    css=.active>a    EN

    Page Should Contain   	About WSB Group
    Page Should Contain Link   	${locator-for-journalists}

    Click Link   	${locator-contact}
    
   Input Text   	${locator-formularz-wyszukiwania}   	Students
    Press Key   	${locator-formularz-wyszukiwania-2}   	\\13
    Page Should Contain   	Search results

    Click Link   	${locator-pl}
    Wait Until Element Is Visible   	${locator-kontakt}
